我係咪有精神病

啲情緒話嚟就嚟
頭先喊到baba聲依家笑到停唔到。。。

是

驚驚。。。

加入白卡行列吧

似 快啲睇醫生啦

自從樓主得左精神病 佢每日都好精神

洗唔洗幫你去青山book定床位

終於痴咗線

我正常㗎

係咪真 仲會好易嬲但轉頭唔記得嬲乜 定老人痴呆

你個閪就正常

係 唔需要瞓覺樓煮

佢痕緊

白卡任摸人大髀

超市買薯片開咗嚟食先比錢

想俾人摸多啲

唔講咁多 樓豬好波

嬲呢個就應該唔係好關事證明你唔係方丈
不過我有朋友等到好後期先去睇醫生 而家久唔久都會自殘

真

吓我成日俾人話小器但我轉個頭無事

咩耳屎

比錢我我摸你

啲frd撚下你啫

乞兒兜上攞飯食

咁你摸我

岩岩分手？

我又想喊喇屌但我又忍唔住笑屌痴撚線

文字形容thx

畀錢我我摸你

唔係

是唯物主義者喔

躁鬱症？

我又覺得無咁嚴重

笑死我

你躁鬱症 x 2

你終於知你有精神病

躁躁鬱鬱症症

樓主係俾人攻擊平胸個個？？

唔係 樓煮係大波到被人笑嗰個

有幾大 想睇

大過你個頭

就4點 你有無考慮過瞓？

啱啱apps冇反應,撳咗2次回覆
不如試下寫低hyper/喊嘅時間同埋做咗啲咩
如果長期都係咁就要注意下

無諗過

咁一日有排寫

無就啱啦 我瞓

R.I.P.

早唞

你咩事

Don’t cry la

ok

Be strong ar

Heyayayehayyayaye

55

樓主哭未？

on9

講真果句, 溝到你比你斬都抵

系

咪推

應承你
唔推了

你會得到懲罰

我又比人恐嚇

善意提醒

看不到你善的一面

你是盲。。。